有冇人已經用緊Deno?

"node".split("").sort().join("")
乜都built-in哂
Promise果啲ECMA野都係
TS又係

M記買npm...

用緊 玩緊自己project

易過node啦
唔洗package.json node_modules
build in 有得 fmt code
行test case
個project structure 簡潔好多

唔駛下下都裝一大堆packages
搞一大輪

好似好正咁

咁辛苦不如用 Python

Js 好寫啲啦 空白 Syntax真係屌

依家好少library用
IO都要polyfill返nodejs果套

冇咗啲{}我會成個傻仔咁

都係嘅

Node.js 做嘢 試嘢 好易
除咗ML冇乜package用 其他嘢都可以build好快 又易寫過python

會好唔慣

咁岩岩出好多野都未有架啦
睇下之後community 會唔會重用佢

暫時應該仲係多bug

用到npm package未

觀望中

等多幾年先

我覺得差在冇package manager
某個import死咗link會成個project run唔到
import個file有冇比人加料又check唔到

過多5-10再睇下點啦

仲要冇得check dependency嘅version

人地就係為左無package先寫Deno出來

但業務上真係有需要有package manager做versioning
如果dependence有breaking update，咁就成個project炒
用指定version咁import，到時update library又好麻煩
所以好多lib都將所有dependence寫係一個deps.ts入面
但咁又會有namespace問題，import緊咩lib又唔清楚
最重要係，寫哂係一個file入面咁點解唔用package.json?

有package manager呀，只係作者唔再會建議人用npm

用返es module,跟隨web standard

其實import條link就唔會比人加料？